開左個twitter 想問係咪瘋狂retwitt就幫到人推post

毒撚唔識用

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Retweet with comment

Comment 打返#hashtag
#StandWithHongKong

Retweet with comment 唔計 retweet，所以最好就係like+retweet+comment+retweet with comment（如果你想post多一次）

玩法1: like有名氣人post
玩法2: retweet 加評論，用最受觸目tag 如#FreedomHk #hongkongprotest

回覆同自己開新post係比較低效率
除非你有組織既職務例如寵物協會主席

我無friend retweet 有無用?

我都想知 follower為0

明白 希望多d懶人連登仔開 走出連登 國際文宣

推到更多連登仔懶人去開twi

冇fd唔緊要 加#tag就得

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

玩左幾年真係而家先知
推

見有D人個PROFILE圖都無, 剩係RT政治野, 成個BOT咁

你要真係用TWITTER, 而唔係剩係推政治野囉. 搵D你既興趣野FOLLOW, 講多D其他你既興趣野, FOLLOW下其他呢個興趣既人, 搭嗲REPLY下其他呢個興趣既人. 咁人地對你D TWEET有少少興趣先會FOLLOW返你, 咁你將來D RT先有人見倒. 例如我本身用TWITTER幾年,
得閒會屌七D GAME既營運, RETWEET D 音樂NEWS, SEARCH倒某D TWEET直接REPLY搭嗲, POST下圖....etc 咁先有人follow你覺得你係真人, 咁你D RT先有人知

おk